接受唔到嘉倩bb咁樣俾人侮辱

著到咁淫考車，撞死人都pass啦

死狗公 我遲早了解佢

.

想問了解係咪啫係私了肢解

我條女 我點侮辱 關你咩事

你開post就關反父事

老實講，係。

用返反父ac覆啦

好撚正

又係錫春袋d fd

你開post就關我反父事